# FaceLapse
---

매일 거울을 보면 어제와 같은 내 모습이 보인다. 
하지만! 왜 사람들은 내 모습이 변했다고 그럴까?
다른 사람들은 내 변화를 알지만, 나는 알지 못한다.

이제 매일 당신의 모습을 기록하고, 변하고 있는 당신의 모습을 만나보세요. 그리고 더 멋진 모습으로 변해보세요!
FaceLapse와 함께..

--------------------

● FaceLapse는 당신이 매일 찍어놓은 사진을 가지고 몇번의 클릭만으로 멋진 슬라이드쇼를 만들어 줍니다.
  생성된 슬라이드쇼는 카메라롤에 저장할 수 있고, Instagram, Facebook, Twitter, iMessages, email 등 모든것을 통해 친구, 연인 그리고 가족들에게 공유할 수 있습니다.

● 불편한 기능이나, 필요한 기능이 있으면 언제든지 의견을 보내주세요.
보내주신 의견들을 모아서 빠르게 기능을 업데이트 하겠습니다!
>> tezparklab@gmail.com

● 잘 사용하셨다면 리뷰 부탁드립니다.
당신의 리뷰가 우리에게 큰 힘이됩니다.

FaceLapse를 이용해 주셔서 감사합니다!